有冇人頭髮勁快長？

本身剷青剷到好貼
三個星期多d 已經唔覺青

咁剪法真係倒錢落海

三個星期差唔多啦
我都係咁

而家個頭 9唔搭8咁 又要去剷過

你D髮質係咪都係硬 側邊會倒生個種?

我想留長 成半年個月都未到膊 生得好慢

頭髮同鬚都勁勁勁快 剷完兩星期後兩邊已有"叉"晒出黎

粗硬

兩側向橫生

鬚我反而唔快 2日剃一次都得

俾住我半年 到胸都似

三星期咁慢

剷完剪完嗰段時間長得幾快
到一定長度又好似唔識長咁

我兩個禮拜已經唔見咗個青

本身我剷到好貼

一山還有一山高

我都係
呢種髮質真係好撚麻煩

3？

3week剪一次

悟空表示 :的確係幾麻煩